我俾不知明人士監視!!!

話說有個著白色老西嘅外國特工話佢喺外國有唐樓養番狗
但係佢依家喺本地需要協助(情報?)
佢話如果幫佢嘅話佢就會帶我地全家離開本地
可以去外國展開新生活
雖然我覺得有景滾，伏嚟
但係諗到可以離開呢個鬼地方嘅時候
我落咗搭
咁我搵埋我老竇陪我去同佢見面
我地約咗係屋企附近嘅商場等
我俾咗啲資料佢之黎後返咗嚟
之後恐怖嘅事情發生啦
我一瞓醒
望到窗口出面有部航拍機喺度到我實一實
我好驚 即刻伸隻手出去拍到架野失衡跌落街
跟住衝咗出廳同老竇講
死囉 大鑊啦 我地俾人監視緊!!!
呢一刻 架航拍鬼鬼祟祟咁突半邊鏡頭喺出面zoom入嚟
我嚇到眯咗入廁所
但係架航拍喺廁所窗口繼續住我
由於部機離窗口太近
我捉住咗部機扯入屋
發現 咦 個logo咪外國特工間公司??(腦補)
之後我喺到諗我會唔會係俾個特工出賣
或者政府已經發現我勾結外國勢力所以整蠱做怪
咁我拎咗部野出去同屋企人商量啦
最後決定扑爆部野
諗住好啦完啦
有部監視器出現咗係電視後面
今次直接入埋屋
成個氣氛好不安
我地周圍搵仲有冇其他監控裝置
突然間有舊肉組織，表面有隻眼(左右各有隻細眼)嘅袋飛咗入屋
我接住咗個袋
抆咗隻細眼出嚟
個袋入面全部都係眼球嚟
我好嬲 因為我視呢個為恐嚇信息
我整爆左個肉袋中間隻眼
倒哂啲眼球落垃圾桶
我地已經準備好武器抵抗
但係點解我手上把有狙擊鏡嘅步槍冇子彈
想射爆窗口出面另外一部監視器都唔得...

之後我就醒咗啦
完

你點知你醒咗

邊個知

我覺得我發嘅夢可以攞去拍戲